TVB你試下唔講危殆個個係心臟病發

唔好比我睇死你想屈打鬥期間受傷

即刻開始你地所有活動會受到最強烈既反對 包括所有廣告商都係

推

push

不是元朗人睇見都火大 希望文宣可以弄些傳單 說政府警黑合作 在各區連儂牆派發

TVB你夠膽唔講吖！！
即刻開始你地所有活動會受到最強烈反對